鹿兒島機場 > 熊本 / 霧島 大浪池 點揀好

是咁的 黎緊會去鹿兒島 但落機之後 有選擇困難
直接去熊本 等第二日上阿蘇好
定去霧島 等第二日去大浪池

大浪池回程嘅車都好疏 8點半去到 1點先有車返 有冇巴打 試過狗衝上埋韓國岳 就咁大浪池好似有排等咁

點揀好

鹿兒島機場->鹿兒島中央JR->新大阪JR->飛田新地

霧島搭巴士=on9

直上熊本好過

你想浸溫泉可以去霧島瞓返晚
不過要搭巴士真係好on9

上上年去左霧島，行埋大浪池同韓國岳

巴打如果鍾意睇自然風景行山既就去啦

阿蘇我都有去，但我覺得霧島靚好多

我都覺
睇完d時間上大浪池..... 8點半到 1點先有車落返去....

哇屌 好靚wor!!!! 巴打個日行程係點

如果你上埋韓國岳，慢慢行影下相，時間其實差唔多，我果時好似係9點半車上，4點半車落